點解呢副眼鏡會咁興

如題

30年前大時代既鏡眼

潮流係一種循環

而家興復古

in 中金we trust